[新聞嚟架?] 酒樓變擂台 禿頭阿伯激戰兩阿姐

事發時係7點43分左右，阿姐同位光頭阿伯講到好勞氣，仲手指指，而嗰位光頭阿伯應該係一個人黎，同一位阿姐搭枱坐，嘈嘈吓，光頭阿伯首先發爛拎起茶杯掟向阿姐，阿姐亦不甘示弱，快手咁拎起另一個杯，將茶潑向對方，拿，大戰正式開始！

附近茶客爭相走避，就咁你掟我，我掟你，光頭阿伯最終竟然擸起茶壺向阿姐個頭扑埋去，一時間，茶壺變咗武器，喺場內亂飛，呢個時候，一位黃衣熱心阿叔行埋去從後抱住光頭阿叔，酒樓一位「架兩」阿姐亦加入勸交，光頭阿叔一度想擸櫈掟人，好彩熱心男拉住咋，而阿姐就乘機走人，但「架兩」阿姐講講吓竟然激動起上黎，加入戰團，仲起腳踢光頭阿叔！媽啊！好亂啊！

畀兩個女人打，光頭阿叔激到爆炸，喺地下拎起茶壺繼續發動攻勢，狠狠哋兜頭扑落「架兩」阿姐，之後就氣沖沖咁行埋一邊，大戰結束，一班茶客睇到呆晒，真係嚇都嚇飽！

啲記者寫開咩小說架 ?

外賣仔嬌喘一聲

擂台上鬼影重重

阿姐不慌不忙渾圓成盾，使出乾坤大挪移

唔是大師兄咩 ?

外賣仔嬌喘一聲倒在外賣仔的懷裡

所以話住公屋真係無正常人，正常人唔會住公屋

架兩阿姐有幾on9先會打埋一份

生動有趣

禿伯

仲要踢鳩人條J
之後比阿伯茶壺一野扑落頭

如果用蘋果動新聞
應該係
酒樓變戰場 阿伯阿嬸大玩3P